藍可兒離奇死亡案 紀錄片Netflix下月首播

Netflix has set new docuseries “Crime Scene: The Vanishing at the Cecil Hotel,” about the mysterious disappearance of Elisa Lam, for a Feb. 10 premiere, Variety has learned exclusively.

The four-episode season comes from executive producer and director Joe Berlinger, who sets out to deconstruct what really happened to college student and tourist Lam, who stayed at the Cecil Hotel in Downtown Los Angeles in February 2013. When Lam vanished, leaving behind all of her possessions, including her wallet and ID in her hotel room, it ignited a media frenzy and mobilized a community of internet detectives who had suspicions about the last-known security camera footage released of her, as well as of some of the other people staying in the hotel. The docuseries features interviews with hotel employees and guests, as well as with some of those who investigated the case.

hi 和珅嚐蛋
其實你是不是bot

推推

有無新料先